https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7734917|:|2301|/|02|/|16|[|อัพเดต|]| |นักวิจัย|พบ|โหมด| |InPrivate| |ของ| |Microsoft| |Edge| |ไม่|ลบ|ข้อมูล|การ|เข้า|เว็บ|ระหว่าง|ใช้|,| |ไม|โค|รซอฟท์|กำลัง|เร่ง|แก้|ปัญหา|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|microsoft|-|new|.|pngBrowser|
Microsoft|
Microsoft| |Edge|
Privacy|
nrad|6949|
หนึ่ง|ใน|โหมด|ปัจจุบัน|ของ|เบราว์เซอร์|ที่|หลายๆ| |คน|อาจ|จะ|ใช้| |คือ|โหมด|ส่วนตัว|ที่|มักจะ|ไม่|มี|การ|เก็บ|ข้อมูล|ใน|การ|เข้า|ชม|และ|ติดตาม|ผู้ใช้|งาน| |(|แต่ละ|เบราว์เซอร์|มี|ชื่อ|เรียก|ต่าง|ออก|ไป| |เช่น| |incognito|)| |ซึ่ง| |Microsoft| |Edge| |เบราว์เซอร์หลัก|ของ| |Windows| |10| |ก็|มี|ความ|สามารถ|นี้| |(|เรียก|ว่า| |InPrivate|)| |แต่|นักวิจัย|ด้าน|ความ|ปลอดภัย| |กลับ|พบ|ว่า| |InPrivate| |นั้น| |ไม่|ได้|ลบ|ข้อมูล|การ|เข้า|เว็บ|ระหว่าง|ที่|ใช้|จริง|
Ashish| |Singh| |นักวิจัย|ด้าน|ความ|ปลอดภัย| |ระบุ|ว่า|ข้อมูล|ระหว่าง|การ|เข้า|ชม|เว็บ|จะ|ถูก|เก็บ|ไว้|ใน|ไฟล์|ที่|เรียก|ว่า| |"|WebCache|"| |และ|รายชื่อ|ของ|เว็บ|ที่|ใช้|จะ|ถูก|บันทึก|ใน|ตาราง|ที่|มี|ชื่อ|ว่า| |"|Container|_|n|"| |ที่|บรรจุ|ข้อมูล|ของ|เว็บ|ที่|เรา|เข้า|ชม| |ร่วม|กับ|เว็บ|ที่|เรา|เปิด|ใน|โหมด|ปกติ|ทั่วไป|
หลังจาก|มี|รายงาน|ออก|ไป| |ไม|โค|รซอฟท์|ได้|ส่ง|แถลงการณ์|ถึง|เว็บไซต์| |The| |Verge| |ว่า|ทราบ|ปัญหา|ดังกล่าว|แล้ว| |และ|กำลัง|หาทาง|แก้ไข|ปัญหา|นี้|โดยเร็ว|ที่สุด|
อัพเดต| |บทความ|ต้นเรื่อง|ตอนนี้|ถูก|ลบ|ไป|แล้ว| |(|17|:|45| |น.|)|
ที่มา| |-| |Digital| |Trends|,| |The| |Verge|


https//www.blognone.com/node/77349172301/02/16[อัพเดต]นักวิจัยโหมดInPrivateMicrosoftEdgeลบข้อมูลเว็บใช้โครซอฟท์กำลังเร่งแก้ปัญหาhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/microsoft-new.pngBrowser
Microsoft
MicrosoftEdge
Privacy
nrad6949โหมดปัจจุบันเบราว์เซอร์หลายๆคนใช้โหมดส่วนตัวมักจะเก็บข้อมูลชมติดตามผู้ใช้งาน(แต่ละเบราว์เซอร์ชื่อเรียกincognito)MicrosoftEdgeเบราว์เซอร์หลักWindows10สามารถ(เรียกInPrivate)นักวิจัยปลอดภัยกลับInPrivateลบข้อมูลเว็บใช้จริง
AshishSinghนักวิจัยปลอดภัยระบุข้อมูลชมเว็บเก็บไฟล์เรียกWebCacheรายชื่อเว็บใช้บันทึกตารางชื่อContainer_บรรจุข้อมูลเว็บชมเว็บโหมดปกติทั่วไปรายงานโครซอฟท์แถลงการณ์เว็บไซต์TheVergeทราบปัญหาดังกล่าวกำลังหาทางแก้ไขปัญหาโดยเร็ว
อัพเดตบทความต้นเรื่องตอนนี้ลบ(1745น.)
ที่มา-DigitalTrendsTheVerge